見到啲大隻靚仔 就好想撕開佢件衫

有冇巴打同我一樣諗法

有冇波

胸肌

Tgt

想撕你

肩肩.jpg

屌你個死基佬

好呀